見CCToy班"手足"連買美股都買富途,我就知佢地同GME邪教無異

"光復香港 時代革命"同YOLO一樣引熱血落搭
推人上前線班人永遠都贏
叫人推高價就放永遠賺錢
依家流亡嘅流亡,坐監嘅坐監
再睇下班冷氣軍師個倉有幾多大陸股,連美股都買富途
賺夠就移民
現實就係咁黑暗

你睇下嗰班40蚊買富途 8蚊買EH既PK先。事實證明連登仔係唔會同錢過唔去

咁樓主係邊類人or會點形容自己
等我地可以參考下點先正確, thank you!